% ----------------------------------------------------------
% INSERIR LISTA DE SÍMBOLOS
% ----------------------------------------------------------
\begin{simbolos}
  \item[$ TXM $] \textit{Tender X-Ray Microscope}: Microscópio de raios X moles 
  \item[$ IOC $] \textit{Input Output Control system}, sistema de controle de entrada e saída de dados de controle dos equipamentos
  \item[$ PV $] \textit{Process Variable} variável de processo das IOCs dos equipamentos
  \item[$ ROI $] \textit{Region of Interest}, Região de Interesse
  \item[$ EPICS $] \textit{EPICS Experimental Physics and Industrial Control System}, Sistema de controle de instrumentação para física experimental e para controle industrial.
\end{simbolos}

